[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2979)

好

屌 誤中

日本入未
波蘭入未
屎特加入未
聖美撚入未

冰角

全部同你對晒

Berlin cup佢

日本

鄧地快啲入

波蘭入一個月球迷

史力加 厄瓜入波未

厄仔快入

berlin紅格黨

加埋波蘭

咁樣做好咩

唔撚要和呀屌你老母

登地聯幾時入

比多兩隻角仔

屌你 好撚仆街

波蘭唔該比一球我

唉 9c 想4

屎快刷

垃圾非洲小朋友番去食草啦你老母

史特加ng

對家了

入波呀

柏林ng

唉 8.5先豬3k

史特加贏唔到姐係叫我戒賭姐

又全中

食緊？

哥連果場咩玩法 深盤 大波高水

全上盤jump

berlin全格

厄仔真係唔識入波

9.5s 頂住呀 輸埋今晚無得賭了

史特加！！
信念

Rip..

柯個尿先
返黎要見到史特加入波

非洲仔

柏林

日本入未

波蘭廢青快入多球先完場啦

屌日本

下盤日

爆撚晒 無交嗌
唉

9.5s 冰呀

鄧地班人控球差到次次都2 3球就比左人

come on berlin

屎特加真係屎

上身未

波蘭屌到氣咳都未走到盤

berlinnnn

Berlin

屌你老母死力架
厄仔入未

日本 厄瓜求其一隊快入

屎特加可否入

哥連泰斯？

Kroos

Goal未波蘭

朝早又要追數 辛鳩苦

輸2粒作客入球 等降班

登地入一粒 日本入一粒
快

認真 要佢個盤不如直屌半大

Kroos轉會打柏林

日本plz

唉10角

輸到唔想賭了

波蘭主辦國幾多人睇

莊家收到wind

波蘭班仆街識唔識踢波 波又傳唔好 控又控唔好 咩主辦國黎

10c gel

9.5gel

應該計？

10c boom

史特加想降班？

落左兩次大飛
見到咁鬼下次真係避

9.5s慘死

下場贏波咪搞掂

屌 明明自己講左 波蘭個場 入球細
走去買咩 波蘭讓球0
條過關3x1 2x1 又斷一關

兩隊是但入波

波蘭被人入多球

絕殺

屌 0-2埋

哥倫比亞0:2

連續兩日登燈都識飛 買12關中1關

只係知等降班
屌你架仔頂到

日本快入

2:45個場依家幾多分鐘

主辦國

咁都頂唔到最後個幾分鐘 斷腳啦兩隊刷角狗

全雙

屌你比多角啦臭屎

77

Berlin絕殺未

berlin絕殺全格

80

垃圾史特加89黎爆

瓜多係咪唔撚識入波

日本俾多球

11c

11c gel

補左9.5b再買10.5b
輸變贏

絕殺呀 Berlin

今晚無得賭了 琴晚call完g 今晚未撚贏過 戶口有10k 全撚部輸晒 屌你老母

波蘭 欠一球

12c

屌10.5s死埋

鄧地係咪未開波成場又唔入人又派得一張牌 成80分鐘咩都冇發生過咁

唉買三場輸鳩哂
唔撚識賭啦

史特加降班啦
廢到

9.5 10.5 11.5 角球= 賭運

燈都曉飛 歡迎跟我尾場對家

馬會開得幾靚 8.5 到11.5 買細既話輸q 哂

🥺😭

屌你老母日本仔

Ft 2:2 12c

半格berlin cashed

屌你老母史特加2:2 FT

好彩見唔對路補返10.5b

聖美撚比個全格回下血得唔得

高水和

自膠po 一樣3張

奇蹟12c

屌係你老母兩場世青買大 兩場都得兩球

冇絕殺

諗住史特加刷
點知史特加廢撚到俾人扭底線

垃圾波準備降班

輸哂

升降班附加賽 (德國甲組/乙組聯賽)

排名第3的球隊將進行附加賽，與甲組排名第16的球隊爭奪1個德甲席位。附加賽採取主、客兩回合制，兩回合總入球數較多之球隊將獲勝。若兩回合總比數打和，先計算作客入球優惠，再和，則會進行加時。若雙方在加時期間取得相同數量的入球，由作客球隊獲勝；若加時沒有入球，則以互射十二碼決勝。

史力加rip

直屌哥斯拉半大 等收錢

咁都開到大

大注盤小注win都有羊

聖美倫全格啦 0:0踢嚟把撚

登地聯入未

又要賭朝早南美波

都係柏林聯 正氣

登地聯 屌成班仲衰過架仔入返粒睇下先

見到都驚

買左客18倍反cup

講得好 根本刨都冇撚用

卡塔爾受讓一球

一炮太師訓醒對答案

lm

第一個留名派我100

多謝 大老彪
等我冇擔心過

其實如果星期六禁提款 星期日會唔會到數

銀行呢

Lm

好 聽日去入錢

屌 登地隊閪波

自己同自己講野 傻撚左？

屌

差登地

唔駛理佢 佢揸白卡

真係垃圾黎 兩隊夾埋攻埋得3次中龍

U20派左未

過返銀行都係？唔計workday咩

no

原來有個即時過戶 唔洗等

針到笑 All in左哥連 勿念

過番銀行既話即時過戶先係即時 要最少500 自動轉帳就計workday 1蚊都得

又要度埋
南美球會盃
哥連泰斯 VS 拿拉體育會

好想訓

呢條會中 輸到咁上下馬會會比你中下等你繼續賭

上盤gg日

咁老閪都即時啦
唔洗錢又快

贏定輸你都繼續賭啦

下盤日!!

allin 哥連2.5s 有冇同路

彪gor係咪史特加

切洛+1 0830再見

小心 2-0

尋日早早已經彪析定

仲有冇人記得 拿拉體育會 有場停電 左20幾分鐘
最後 輸埋 場假波

我淨係記得阿甲 河床主場唔夠踢熜燈跟住斬左場波

咁即係下盤?

仲記得昨日彪gor改圖

大船 屎特加 輸左之後
波台冇人

死晒了

切洛+1點睇

有睇我分析就唔駛死
一見轉盤 即刻入 和波@3.2 尾盤

有回飛 但主隊應該贏到
不過小勝1粒

利昂 點睇 有啲難

上一場 買盤王 又係輸0-1
諗都唔諗 買入球單 算數
度來都冇用

亂買♪(´ε｀ )

主15兩場主 唔中跳樓

615

哥連分分鐘開和

半大24

哥倫比亞易撚到

哥連串左富明 應該一齊24

5倍幾讓一

呢啲南美波先易開
屌下屌下就半大

今日冇上盤 就介賭

南美波 唔係半場456 就一球定勝負

兩場主24

咁咪幾好 長痛不如短痛

長痛黎架 成日都半場456 下半場一球都無
唔係就八九分鐘先絕殺一球

兩場主制壓式撳屌都唔入

朝早波冇人屌
波po 24

0:0 下盤又贏

0:0

放心 哥狗上下半場各一笠

早場波成撚日半場0:0

針了

悶到呢

-1.5/-2你老母
針了

1.5/-2都買 不智

富明尼斯 天主教大學 有冇同路

就係識爆角

跳樓88

Here

一垃都冇..cls

下半點入兩粒
叫都冇得叫

南美波比狗賭

想問憑咩讓球半兩球

漫步者 快啲入一粒 定下驚

下盤gel得

又係假波
正路會炒
唔正路就蛋蛋兩粒

漫步者 半場和 1.93
哥連泰斯 半場和 2.35
有錢都唔識執

1:0完場似係

屌 希望佢下半場變身感覺佢上半場都係五六成力

南球 半和食屎啦兩場

南美波日撚日半和唔悶架咩 屌

秒糕未

跳樓了

1.5/2

出面一球啦 有咩心水

不賭便是贏 南球杯on99

呢種盃真係恐怖，完全夾埋一齊造波

南美波呃貨幣

哥狗輸未

點都有一球卦

你老母夠膽就0:0完

終於入

依家1:0
上盤狗有冇希望

哥狗睇死都係1球到尾

yy巴

國際體育會2:0啦 垃圾哥連

大波影都無

2:0未

下盤腳震緊

完場啦好嗎

流浪狗入未

已經針左注角細仆街

哥連食屎狗

唔入俾人入啦

2:0未牙
比我回下血啦
凌晨啲波針死人

3:0大家開心啦

呢隊賤種波成日都跟盤跟莊家踢架啦
之前盃賽已經中左幾次伏

跟盤踢仲唔2:0

咪又係贏波輸盤囉

2:0未
針死人

77分入2:0啦

流浪入未

18射得1球屌

屌 流浪狗入未

琴晚好多手足jump

又得一球
咪咁老套啦

2:0 goallllllll

2:0

-1

哥狗2:0
夠膽3:0

Goal

終於2-0

食屎狗3:0未

一開就入波係咪要睇落去

唔係又半格盤咁老土掛

完

即刻關左佢 再開多次

俾力入多粒

算好嫁啦.. 史特加轉左平半有番半格驗下腦..

屌你老母閪一出力成對波都唔撚同

差流浪 入未牙

呢啲波完全踢下半場...屌你老母閪上半場完全同下半場兩對波嚟

2:0收貨架啦 乖仔哥連

屌你老母琴日我都針死 未收過錢

買左咩

琴日淨係收一場半大
三場幻幻屎特加針哂

屌那星 哥連串左富明 屌完呢場仲有下一場

all black個位樓主正燈閪 開足咁多個post 燈足咁多
2x1斷晒

same

大屠殺 屌你日本和到南美 想死

是旦一邊one more

流浪求你立即入波

試下3:0全格.. 半格點回血..

唔求嬴錢 只求唔輸錢

一起身以為狗會輸到破產派唔切

流浪咪玩野啦
1.8主勝又冇

應該有機會

就出糧

斬撚死波post手足琴晚

隊奶奶體育會真係幾廢
睇咁耐半場都過唔到

屌朝朝都見到你屌波

屌你老母比多粒啊 大波啊

輸錢唔屌都訓唔著

巴甲真係勁

上盤日

流浪入未呀
唔係又0:0咁老套牙？

半和細波 是撚但一邊實開..

入多球先啦屌

驗腦了

1.5/2我都買得落手
你唔係唔開個全格比我呀？

兩邊主快撚啲入啦

1.5/2 南球杯真係要輸錢先敢買落去

屌你老母 比多半格啦 求你

屌你哥連真係劇本2:0 食屎狗

切洛頂住

唔係追數都唔買
買完即刻後悔

個名有流浪既都是狗隊

嘩屌差啲2:1

嚇死

你老母又協定0:0
有冇咁老土

切洛頂實

流浪求你快啲啦

Jump

智甲一哥受讓 有冇咁抵牙

墨假買完半大全大都有啲後悔

直屌親主客勝都輸 再買斬手指

8:30杜馬利客勝

..

屌又買冷野

一棍富明尼斯

同路 齊屌

好眼訓 冇力再撐

拿拉輸兩粒頭鎚

8:30有一場全年重心

唔要又半格餵狗456客啦

哥連太師 真係2-0

賠率會說話

但好過唔中先啦

咁既話 富明會唔會1-0完

終極燈水
富明 天主教大學 提格

尋晚有講話
讓1.5/2 先得2倍
個2.5b 又係2倍 點會咁荀
唔通2-0完場？

估唔到仲有人買半一上盤

同上次aik一樣
有時有得睇
不過好小..

yes.. 同aik一樣盤

1.5/2都有人買放心

屌架輕鐵慢到行路仲快

上盤有一種魔力
讓得越深 你就覺得個隊越勁
就會越想買

珍 讓得少反而會覺得唔對路

。。
你癲過我
我615第2場都唔敢買主

DLLM BUCKS -7.5 又派錢

-1.5/-2唔洗輸 -0.5/-1渣都冇

想倒NBA

試下讓平半 一定衝出黎話鬼盤
買主要驗腦

我屌 點解會咁 起身無留意仲以為係輸左 睇番賽果明明中 點解會買唔到 又唔係賠率已變 又唔係結餘不足 又唔係爆額 又未夠鐘 仲乜撚野事

得番幾場玩,要賭快賭

人地叫買受讓

馬會知會輸錢唔想你買

。。 贏咁撚多？

人地?,中硬?

ME

Tg交流下

天主教大學點睇

我無留意NBA

連輸8場
相信半場一定有波入
睇路

cls
借完彩仔 贏到6位咁癲

心水BUCKS 實炒鳩速龍十幾分嬴3:2

WHO

信你

馬仔贏返黎 波針到仆街

利雲特
咁撚勵志。。

..你借完財仔 到已經贏緊幾多。。

富明炒佢老母閪啦

依家

佢借左幾多錢財仔

250k到 下星期想過大海

10k姐
但目測起碼依家10幾萬

10k

cls勁到

可唔可以講下由負緊幾錢到借幾錢財仔, 到買邊場波/馬反CUP番馬會

有冇水

過大海去邊間賭場好

好撚癲

海立方 快靚正 一出就係

邊間財仔咁撚旺

澳門MGM

都係嗰句希望巴打見好就收

海立方呃錢, 未能嬴過錢出賭場

幫人

未輸過喎反而

Gogo

一開頭靠馬反CUP 定靠波反CUP
咁其實10K財仔好易還姐

Ching溫馨提示肯全數還錢未
一日未還哂d錢都未穩陣

你係香土人定咩？

冇 我借完10k跟住就一注利雲特 上到20k就開始5000 5000咁平注 第二日上到30k就cashout左20k找數 跟住都係10k磨下磨下 波馬 幾千幾千咁汁 玩左成個月

切洛+1 cashed 天主教大學

富明尼屍半全年極重心

個日借完 第二日已經去左還 仲少啲息

老虎定黎明？

重心
難民體育會

我都想試下咁旺係咩感覺

人地偷你圖定係你本人？

你搏3*1半細好過啦

都係咁架啦

屌你老母天主教大學秒針 點賭

大學秒輸

秒針

富明冇買就秒入

富明又秒糕

下你個FD 做細莊?
咪玩呢D, 賭得大實走鳩你數

GOALLLLL

富明！ 正氣上盤

大學 已死

秒入 富明 請456

2場秒

立即叫糊

天主教真係伏

半和位巴打幾黑下

會甲一哥 笑撚死人

主場杯

智

全上盤
冇買到另一隊

平時唔識入波。。 一買2場爆

係係我係度

2串1 富 哥

半和可以1:1既

天主教大學會同柏林聯一樣追和

抖幾日啦手足
唔好追住 真心

大學杯ok?

咩呀, 好多大莊既AGENT 招客, 話幫人開AC 嫁.
咪玩呢D細莊,好肯定會走數

係 我都feel到會

富明加油

一分鐘入，等於一球到尾

approved

屌
難民廢能到

愈追愈爆.. 唔係jer你

無錯
半場將會
1:1
1:1
0:0

買左富明

耶撚u又中伏

唔係旺到咁呀嘛

係地鐵冇網絡
買唔撚到富明

放心 會cup

會啦休息幾日先
真係好黑

早晨！

留名了

聽日早小小ok？跟實

我明

好撚過你無買

好Bo...6:15半大輸清，冇錢買就秒入

2:0！

富明正氣到

富2:0

20了goalllll

半大易到

天主教大學快點追和反cup

追到垃圾史特加條數了 死仆街

Same road了

shaw 今場唔洗叫到狗咁啦

Goallllllll半大10分鐘收錢
3.45倍

獨立12m

ok

十分鐘都冇就gel到
我都替你擔心埋
*同路

天u半客，頭五抽3 $100

我睇住1.92 諗住再買就1.85

4好似

半大手足出嚟gel頭啦

水泥gel

大學已死 又豬12m

GEL 晒頭咁WO

點輸？

2場秒半大

屌你兩場秒goal
連第二球入波時間都差多一樣
夾撚埋？

天u落地獄啦

尾關大

2場一齊2:0
半大黨又嬴

屌 2場2:0 再補場大波飛 我都gel頭

夾好時間入波

開埋阿根庭人半大ok?

輕鬆

3:0

3:0
富明

祝羊 lm

想買富明時啱啱停止受注

天主教

水泥jump

好bo呀dllm場3.45

尾場補個細 點都贏

大學水泥jump

屌我個名 準備

屌渡得下場 易撚到

富明第一回合掃咁多 第二回合就一定唔買

Nba?

南球杯先正氣

好想輸，點先可以輸

咁快30

第三場咪輸

天主教追唔追到和呢

屌你老母真係假波
獨立3:0

11分鐘3:0 90分鐘會入幾多球

3:0 gel得未

天 03

細波12分鐘已輸

尾關?

講真，第3場會0:0

12min3:0
90min?

Cls兩場

唔補飛 咪有機會輸
補埋大波飛
冇可能輸。。

未開波可以補

客隊出左11個雪糕筒?

0:0 100%

兩邊夾撚埋 我有冇睇錯
2000%假球

30 笑到

富明x 教大 想死

2場個3球都同一時間入

cls

兩場都3：0 假撚到

全上盤

好同步

我特登上黎睇有幾多人jump天主教

Same

好名…

冇買上盤咩

小阿 可唔可以贏埋

2場波踢緊同一個場?

有條過關買左天主教 妖

尾關似大喎

天主教追和我跳樓

富明盤半大gel
天主u盤 天主ux富明針
又冇賭過 你老母假波

杜利馬操你媽

上盤咁惡，咁樣點敢買利昂啊

天主u受讓太吸引

富明1射1中 入3粒 神奇球隊

屌我買唔切啊

22人打22人

屌你老母 假波到

決戰啦手足

早起的蟲兒有鳥吃

天主u係咪叫都唔駛叫了？

馬會GEL定頭沒收你D錢啦

自由盃果陣冇吸取教訓？

屌你富明咪玩

31

同馬會決啦

咁快收錢，好爽

3:1

主場杯, 睇岩客隊都咪撚買, SKIP 就岩

咁快31

買200咁爽呀

痴撚線波 屌你老母

cls 波

恭喜

不要gel頭

半場3:3 會點

天主u入未

多謝

南美波啲主場威力真係好勁

想4

嘩屌 起身半大全大沖個涼就搞掂

好多手足針，恭喜

沖多次ok?

leon個場買乜好

跟我買細

天主u4:0 訓得收皮

nba咩

打緊nba?

唔好買大細 睇睇先 應該跟

麻煩手足沖多次 我要過埋小阿根庭大波

我賭左啲咩

YY 如果大注飛就落馬會, 補飛高賠野就落你個FD到,佢會點

富明上盤1000%全格
下盤想4

幾日既垃圾半0全0,,二場入翻哂我屌你老母

廢到

獨立可以gel定頭

小阿 超禁屌

我條u20 3串1 客勝
屌你隊厄瓜多爾炒12m

屌你老母大學

厄瓜多爾 史特 登地 得哥倫比亞正氣 彪gor整史特加gif把撚咩

開盤個兩場20分鐘4粒
冇開個場0:0
屌你唔係假波我唔識解釋了

大學會追和，上半場係神既考驗

大學cls

....4:0

智甲一哥

屌買完大學，再去買富明就截左

其實係咪收到上邊order要入咁多
下下一射就中？

小阿入未？

手足完美演繹心態極致

20分鐘4粒有無咁假

係真係一射就入

隊波應該下半先入

天主教追和我直播釘個十字架落自己到

南球好閪

買左主勝

杜利馬半和頂實

今日幾正氣

開下盤就得

1:1ok?

好彩買唔到大學 差d中大伏

屌 。。 今場買得幾千 覺得有錢唔識執咁

中咪正氣
唔中咪閪

無咩好講

一陣間追和反Cup就好笑

屌你 有幾耐未見過上盤 半場456

All in老虎訓了

半大高水？

獨立gel =.=

因為我買左半和呀嘛果場

都岩 開下盤我就覺得西 成晚都西波

中就唔閪架啦

4:0 繼續訓了

聽日出事前ok？跟你搵食

同路加持

第一口買你個FD 就轟5皮, 佢肯定走佬

勁到

屌你老母 日本都和到

我琴日都出左事前

nigga信唔過

頂呀杜利馬

一訓起身

Cashed

超級大戶

每日都出ok? 馬會錢齊齊搵

All in 堤格 定收手算

耶撚入未

嬲撚左

啱架啦，all in tiger!

唔知係咪馬後炮有冇人信，，我係極鍾意買半場波全場波膽，半場3:0掃到尾，但係買一百場都只係中得10場8場，獨立我又買盤同全場膽到買半大半膽個陣完來冇哂錢，見黑西唔想pps入錢，你同我半場4:0，有冇咁撚樣對我

琴日朝條精選3串1

買半膽可以問下我 未撚中過咁際 不過中一次夠玩幾十次

唔睇事後呀 事後我睇自己都得
睇你今晚呀

我係細波細角愛好者，最憎買大

一開細波細角我就贏

天主教入ball未

富明比人入左粒作客入球 要再入返幾多粒先補返條數去客場hea踢

頂多15分鐘半和

同普通人玩200蚊一口一樣 贏落都係輸幾口就完

試過中二次全場膽400倍，自此上左不歸路都要買膽，最尾係輸到仆倒

支持

0945有無水

銀碼決定你月尾食咩

tiger出基格納 買左利昂 驚了

買得多 你會發覺 唔抵買其實。。
買條3x1 高水勝仲樂

富明

我無乜野輸，我1000$ 推上黎

4:1gel得了

想問哥連果場要等幾耐先派彩？

耶撚入波未

痴撚線

想10:1 先gel

買左利昂想退飛

10:1先 ok?

係，真係好傻俾我中到先死好彩

大學仔可唔可以入波

屌你老母唔撚叫了
假波叫嚟哂9氣

實力差距有冇咁大

丄
痴尻根場場半膽都幾百賠

小阿杜利馬比個半大我睇得唔得？

gignac vargas
重注老虎了

巴甲惡過狗

5:1

富明12m

你搞到我都想post 尼幾曰D事後

天主教u入未

Miss你老母未

Miss你老母咩

cls仲唔係假波

missed penalty

杜利馬頂多十分鐘

有無ching可以幫手eps入錢
$100酬勞

終於贏了3x1

私水？

如果三簡一都簡左牙根人既真係惨，另外入到仆街

天主教我屌你老母

小阿杜利馬入波呀

cls南美波

係 但凌晨斷2條2x1

大學對家-1 @4.x倍又派錢

下半場先啦

大學連射門都無

大學試下追和射門先

半場0射 完美演繹barcode屌打

小阿根廷禁住屌都仲係讓平半?

半場4:1 幾多倍

富明尼斯個柏度半場就戴帽
魚拉突係咪話要買佢

應該係300倍

頂埋個半和佢

想跟下場2.5s..

半和收錢

做咩一起身兩場Ht4:0 4:1

有冇人射中半場波膽2串1

買中一場都勁啦

買得大賠得大

0945要主？

因為佢唔識入波的

咁睇下有冇人尻買 買中

叫都無得叫

0945主定客

當兩場半膽都係500倍…

主撚鳩主撚鳩
利申：買左大學

依家得反叫春

絕望 半場10分鐘以收工

獨立半4-0 250

可惜咁早無咩人買 見唔少人尻買呢d 高水

4:0食左春藥？

仲買左利昂 喊出黎

補飛不敗了

0615 唔派點買

咁我一陣買主試下
希望你幫到我地

托利馬三張黃牌
唔係又戰神卡咁老套呀嘛？

師兄幾連敗

9折收購

strong

好呀 幫幫大家

下半場客全面反攻

覺得黎明會開始崩盤...
盤王一輸通常都連針

叫都廢撚事叫

gun

9:45買咩好

一係打和一係贏4皮幾

利昂想退飛

做燈

啲大學生真係無撚用

買主

今天又賺到笑

點解？

asw

利昂點買呀

可能因為半身半一轉平半 同大學一樣

放了

下半場喇
小阿杜利馬生性開大呀

買左主咪仲驚

但史特同登地死撚左

9：45買左和主 幫手叫細波

如果大學贏我一定all in tiger
但係大學輸就唔識買 買多500客信自己

半大全大下盤

25格姐唔好Gel，仲岩岩開市，一陣中午要你回歸到解放前

細波叫乜柒

0945想買大波 駛唔駛驗腦?

幫人叫細波先岩

已經放了。35 格

有冇重心

咁你仲賭咩波

9:45有無重心！

35格姐係35 倍？

0.075+0.035

多條路搵餐宴仔

35倍佢洗撚係到一早去左買樓

一早買左

依家買要多15%稅

我覺得今日跌多過升

我做明燈

tiger!!

3注

升左35倍，仲計個15%散紙

Yy買主？我就玩完 對親死9成

直插和

長期上盤 唔洗理我

好博 呢埸利昂少咗個高產前鋒
老虎full team
係五五波

咁我買張蝴蝶飛，邪住你

今場棄算

利昂

巴打 有兩埸值博率比呢場高好多

對了 巴打

重插0-0

Tiger

其實係64波 初盤係半一 落到平主 但墨假落飛成功率唔低 所以我買自己對家 3次

5:0

唔識牛熊，姐係賺左幾多%

老虎24

買咗主睇波

主俾人中出

35格大約46巴仙，未計Charge

今個week有兩場波好值得買
想知再講

講啦屌

應該開埋主其他

多利仔開始黎料啦

屌去個廁所miss左老虎

小阿根庭杜利馬試下入波？

可能好事

係 好多人貼左利昂飛

和波

#26
yytellmeyy(走數)
•
2019年5月23日 05:27:48
我男黎
師兄早d訓
聽日會多d人問
d波台友訓晒

廢事撚人

大波gogogo

笑撚死

屌你小人456味

互片

入波未

和

小人咪撚和贏唔到就輸撚埋佢

天主教入未

客禁屌

5:5未

多利馬咁撚廢嘅

真心想戒了 5大聯賽完左之後10場先羊得2,3場

夠主廢

大波未?

利昂入未

Miss左冇買，老虎好大機會贏全格

托利馬入一粒好完場未

睇黎都係窿窿

妹

5:5我贏個啲捐哂比奧比斯

小阿根庭杜利馬入呀屌你

利昂jump

多利馬73分鐘終於有第2射

天主教有無面子球呀

有威脅過主D浪射

主 差啲

0945果場入波未?

南球盃兩場主派錢 miss左

外圍？

3x4 大波差你呀…生性啦…

提格利昴肯入未

Tiger vs Lion

多利馬加油呀

買利昂 震緊

托利馬準備入

Tiger 禁吊

屌咩 厄瓜多爾和撚咗....

...

1:0

Goallll

Tiger !

Leon jump

1:0!!! 大波GOGOGO

都話退飛

半場俾多兩球

Gignac

呢期買親下盤都輸
場場都上盤咁

開始擔心1皮3x1 尾關大波位巴打

利昂度到

垃圾利昂

等睇黎明cup

佢咁落飛 輸死幾多人？

托利馬仲唔入

? 凌晨訓左嗎
3場下盤

佢補晒飛 驚閪

屌聊星。。
朝早先上盤 屌

唔gel住 Tiger入多球

唔識賭了

支持 456

利昂又要屌反cup

琴晚訓咗

屌你老母 凌晨 買大小小就針
朝早 買小d就正氣 點撚樣賭

見佢買左00

屌那星半0全0咁撚老土

留意到呢度有幾位巴打買親都燈

上啦利 dklm上呀

呢幾日 有盤既都買下盤
輸撚到仆街

補左一雞大波啦 點都唔會輸

same road

同路 正

你呀！屌你老母我叫你奶你奶啦，我幾時講過用假狗呀? 戴套啦！笠實！ 屌你老母你要入你就發定個訊號話人聽先得嫁！入嚟啦！ 一嘢插到底做1212！1212條Jer呀！幾時郁到隻手呀？ 推啦係到推！好！禁下豆豆啦！屌你老尾！捉住我屎忽做乜Q嘢啫？！插入啲！推啦！隻手捽豆啦！個隻西手識唔識做嫁！屌你老母！小兒麻痺嫁你？！ 抬起隻手！蚊條賓周出嚟！碌柒啦你咁！嗌你抆出嚟都未抆到！講四五句都未郁！換Pose啦！又開追悼會嫁啦！屌你咁樣推車唔行點得嫁姐？！ 抽出嚟！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！唉～！

咁咪好
我全日又白玩

心靈投注中

下盤係咁

提格老虎入多球

同意

日本加1 意大利 德大波

on799
琴朝早買上盤就全下盤
今日驚左 冇串晒就全上盤

托利馬入啦
比我中次主客和得唔得呀
買高水個面又輸 低水個面又輸 屌你老母

想死，斷大學

mdoghi

M狗又玩返

大波未呀?

佢tiger fans

小阿根一粒都冇

屌爆你老母臭西 同路又針

半場和到先算

keep住1:0完 收主盤 細波

入一球啦屌

無買

小根人俾狗屌 1粒都無

我蒙特雷fans

屌那星真係老虎撚

你地gel住先 我一陣gel

3x4斷佢一關
仲諗住收足放工去call g

黎明入未

細波Gel

好笑 你tiger fans 100%

黎明屌柒老虎啦

阿根廷 和波準備

dont call 會黑

利昂追和啦

又協定0:0你賭埋我個份

vup未

屌你老母上盤日 100次

asw先係利昂fans 但佢買親都jump

你買中晒3場0:0

彪仔

屋企女人m到撞紅會唔會旺返？

乜撚呀

u can trytry

0:0比狗賭

剩係買左哥連得半格 依3場就全格 屌

哇
天主教大學俾人5:0
班霸都輸成咁？
我記得馬會分析叫人買天主教

Cup條撚 10完場

利昂咁都唔入

做乜

基格納fans

利昂咁撚廢

me